有圖！ 車入面真係有人

攝於西九龍站

推

要來始終都要來

出兵出兵出兵

推到全世界人都睇到

推啊

摺被摺被

又係道嚇鬼，但真係有效，我老豆收到呢d 風都好驚覺得大家唔應該再咁落去

真係仆街

可能唔夠人摺被

幾時影先 冇時間好難信

出啦出啦

今朝六點半 我老母wts我呢張圖
冇假

大家可以回家了.jpg

[文宣方向]催淚彈污染食物

警犬亂咁放毒煙，就算落左閘極有機會滲透到食肆內，污染食物同工具，食物未必會銷毀，所有市民都有機會進食有毒物質。

呼籲唔好出去消費以保自身安全

不安 報警撚出動

好似運緊豬咁既

同志，這邊請

係咪大家可以翻屋企瞓教

你老母自己影？
定又係瘋傳

唔係瘋傳 我老母自己影嘅

出黎兜風咋

當年928之後都見過 出條毛咩

被侵見識下褶被軍風采

push

又係呢d傳傳傳 假到死

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

夠鐘返屋企訓教 btw出兵出兵出兵

轉頭就換警察衫

喺機場嗌人起身摺被 第日即刻有專人嚟香港摺被
好有效率

解放軍成功接管黑警未？

同志們！果邊

香港警隊要改名喇

我唔係比解放軍嚇親，
我係比張圖入面d人嚇親
入面d人咁樣咁似隻鬼咁嘅

推多陣 希望多啲人睇到

咪推，佢咁都係唔想啲人818出嚟

尋日中國新聞講傳聞20號出兵

快唔該

驚佢有牙 佢地列隊咪返屋企瞓教

閱

快

係咪同一張相黎加

Pish

驚佢老母佢出黎咪返屋企訓教
唔通你驚就唔出？

令你老豆驚，即係已經出左真解放軍

支持落車開槍屠殺香港人

出得未

特登比你影，無人 Po 中共嬲嬲豬架

其實應該一早嚟咗啦
而家高調比我地睇咋嘛

後果自負

香港九龍新界無得避！！！

推推推

豬嚟架？

有日係qe落佐敦果條斜路見到有一架
裡面果3個其實同平時係街見到大貨車泥頭車入面啲工人一樣款 一個掀書仔一個幢高隻腳

人數有幾多先, 老解不嬲都有任期, 可能係交更, 之前交更都比人影到

解放軍

原來豬瘟緊都咁快搵到新貨源

推俾全世界

去食早餐啫！

望到有3架，交更要咁多架？

正想問

呢個真

快啦 出啦 幫手攬炒

點解要特別驚老解要開槍叫犬開都得啦

太好了 終於到😭

推上美國

來吧

班友住邊？邊個出錢買糧食？

又係洗香港人錢？

侵侵知道未

下次民調如果問到我嘅唯有俾返高分啲陳肇始

都無人驚
出老解係破壞一國兩制同商家對香港信心
志不在同佢打

奶粉食曬要補貨？

8964
2。0

出兵

驚乜鬼
係出都唔會話定你知 都唔會出咁少喇
咪再po 呢d 喇

全部大鄉里出城咁跟實你同志呀 小心盪失路

推出Trump Trump睇

樓主改圖可恥！

咁嘅車 越戰咩

又P圖

我以前住粉嶺果邊，其實成日都會見到

快廣傳。
傳到外國話解放軍已經入城，立刻焦土

中共好賤
成日開啲運左解放軍既車遊車河
扮唔覺意咁比人影到

一早就應該出啦

唔洗刻意比分佢既，我地有出糧比佢

咁都影得切

又黎買奶粉做水貨客

咁打未

讀到書會做黨衛軍咩，人工又低，當然係低級人。

黎囉 攬炒

成日係新田公路都見到

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

公司係石崗個頭 成日見
停燈位係佢地後面 你眼望我眼咁

屌 成日都有架啦

要search 返上次果單, 印象中政府係有出嚟交代

同佢講：都己經入左黎，擺好姿勢享受吧

同志們 嗰邊

走果時記得check佢地每人有無帶多過2罐奶粉添啊

開快d啦，好想返屋企瞓覺呀

又泥香港買奶粉

10分鐘到

唔明點佢地出場方式永遠都要咁7
好似成車偷渡客咁

屌，理撚得佢入面係人定係鬼，林鄭坐係入面咪又係一尻樣。
佢岀老解，我地咪翻歸訓教囉，屌！

佢地d嘢真係好撚老土

得一架 ？

成立獨立調查委員會

其實又有點?支那不嬲都剩係識口交,一咪靠嚇

3架

香港摺被隊

黎啦 come on

得4個

可以返去訓教了

有錢佬、中產、供緊樓嗰班都未驚，到我哋驚？
长官，这边

仆街，我仲未練好𢶣被

熱烈歡迎，買定花

妖！

新界人表示朝早間唔中都見過啦

一直都有，唔係今時今日

如果揸車遇着紅燈位停底
同佢地你眼望我眼 諗下都覺得尷尬

又嚇鬼屌那星

放下風啫

全港到到都有 驚死你影唔到

繼續啦，咁少？

我帶路我帶路

可能人哋真係唔識路呢

琴日青馬大橋都見到，朝早9點返工時間，唔知係咪入機場
不過帳篷係遮住，唔同 #1 或者平時見到嘅相

其實係貨抖坐
係咪可以抄牌

解放軍：屌坐咁多人熱到PK 等我拎開幅黑布先

唯一生路，兩路大軍伐機場

記得be water，翻屋企瞓覺

驚閪咩！因為已經出左啦。
滲入警隊，滲入平民當中。

推！

其實係 北河街街市
啲鋪頭 用具 食物 都有機會污染晒

推上國際層面

哦。宣布出解放軍我咪返屋企訓覺囉

唔出正契弟

WTF

香港人又洗唔洗買下迷彩套裝著下

正

搶奶粉

三戰開始

我 真 係 好 撚 驚 啊

邊會有咁大隊裝甲車

Push

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我要係屋企訓覺

推俾文宣啦唔該，我p 牌仔冇得再出post 了

D解放軍落左地先講

次次見到佢地都係架車入面

好似假人咁

[緊急分析]法！不！責！眾！

721

會出先算啦，換更姐下話

出黎買奶粉呀

你老母會6點半出西九？

cls

Push！想少D人818出來。

yeah

應該係買奶粉姐

香港有軍營 大驚少怪。
成日都係得一張相，無時間，就幫政府制造白色恐怖

支持出兵

一向都有嫁啦香港人, 八鄉呀, 金鍾呀, 都有軍人嫁啦, 車出車入好正常姐

有人唔代表d咩

坐成咁目的係專登比人影

你覺得恐怖咩？
真心驚都未驚過

中共可能唔敢直接出兵，會俾國際譴責
陰啲陰啲滲透入黎，唔係邊會咁多講普通話既狗

咁大家去銀行㩒錢

後果自負後果自負

解放軍又點

西九龍站附近最有機會去槍會山軍營，即係poly後邊

匪軍一直都有係香港，不過唔似以前英軍咁會走出軍營。

匪軍出黎鎮壓咪返屋企瞓囉，怕佢有牙呀

坐係車都坐到咁直 洗唔洗呀

快！

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

唔打正契弟呀

大量解放軍裝扮成和平遊行人士
一切都係戰術

推 this way sir

Come on James

打啦，好悶呀.jpg

你呢車本地豬黎架喎

留意係咪右軚，右軚一定係香港入面既黎吓鳩你。同埋有冇香港車牌

睇下侵侵講左啲咩先
呢張圖就會變得有可信性

嚇鬼呀

次次有大遊行之前都玩依d招 你唔悶我都悶
目的就係要d人驚 大家仲係到吹咩818清場

我嚇大架屌你

支持出兵

不過香港有解放軍營，一車車共軍唔係第一日嘅事
唔洗大驚小怪

以前住沙頭角新圍軍營附近成日見
佢地啲車有 ZG 字頭“註港“咁解

Btw佢都淨係識摺被，怕佢條柒

日日係度遊車河.

咁咪要禁返ｄ錢出黎如果唔係變廢紙點算

818見

其實成日都有架啦, 本身駐港個班都成日車黎車去架啦

記者會演示摺被啦

佢地竟然敢入嚟
唔驚美帝取消關係法？

我都係響應816先

嚇我?定我send比侵侵先www

從來都冇心存一絲僥倖
共產黨會放棄過我哋香港人

平時都有

終於可以訓覺

希望佢地有飲多d水， 香港咁熱佢地又咁孱，真擔心佢地會中暑

818百萬人遊行

新技能解鎖：遊車河

去轉澳門都收皮

樓豬老母弱智架 fact checked

以正視聽
尋日開始就有大量老解入城嚇鬼post
支共已經大量入侵連登
要有自己思想唔好俾人帶到風向

去信運輸處問點解可以咁載人

我都驚 但係一諗到612 721 811 諗起有個女仔無左射眼毀容
諗下你之前818去既決心有幾大

你因為咁就嚇親既 只代表你根本從一開始就唔想攞番個公義

經過721 811後 我地只有兩條路 一係革命 一係攬炒
佢地真係打既 未攬炒囉 你都係到時早d番屋企姐 唔通佢地同一時間包圍晒成個港島咩 美軍都唔得啦

你確定係人？真係似

來了來了

其實石崗，大帽山宿舍同雷達站間唔中都會咁

come on come on

please go Central stock exchange

Old news

槍會山有軍營
D解放軍成日都經過佐敦西九個邊架啦

不能只有我看到

得啦 推嚟有咩用 嚇到傻鳩唔出點算

SEND 俾侵侵

一撚樣

香港攬炒全部人要一齊同歸於盡了

三軍會
佐敦加士居道1號
2367 0672

喜聞樂見

日日都有
唔好大驚小怪

攬炒攬炒攬炒

一早出左，香港日日都鎮壓緊市民

港豬真係弱智
香港帶駐軍左廿幾年
今日係街見到軍車先識驚？
廿幾年前佢訓撚左呀？

小心屋企啲綿被！

第3次世界大戰

後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負

趕住去買奶粉唔通又話你聽咩...

Yeah 終於攬炒了

坐最入果班應該又熱又臭

香港不嬲都有註港解放軍, 每日都要交更

又想靠嚇？

班前線終於可以抖下 感謝黨

講到明呀，你班老闆聽清楚呀，佢地出兵無人會番工嫁啦

摺晒全港啲被

金鐘一直有解放軍...
我公司25樓日日望落去都見到佢地步操, 有幾奇？？？

快啲嚟 唔嚟正契弟

再係咁落去我哋輸硬
今晚返去快啲練摺被

後果自負！

#京A88519

一早落哂黎啦，換埋警察制服添

做咩？黑警宿舍啲被亂撚哂咩？派佢地落黎摺？

咪又係嚇鬼做法羅
係真係落得 就唔洗搞咁多野

#metoo

其實的確解放軍係會落嚟操練
香港一直都有駐解放軍..

假, 最多代表佢唔係出緊兵
但其實啲相係真㗎..

坐等股市再跌一齊死

最後咪又係換警犬衫做野

成堆豬咁坐係後面

香港不嬲都有老解ga啦
好似第一次見咁

文宣煲大佢
理撚你係咪真係出
含撚啦一國兩制

期待取消香港政策法

宵禁

成日搭車都見到呢啲車
一直覺得好似豬籠車
利申 沙頭角撚

無牙老虎嚇得就嚇
次次都係咁架啦…
揸晒車去晒馬又唔夠膽打

等左好耐啦

蒞啦！一齊攬炒！

翻昂船洲姐

成日3日唔埋2日又彈出彈入博大家散播消息

咪係
今日出左幾個post
好撚煩阻住其他post

我係日本開車，見到自衛隊車非常紀律，車距剛剛好，好難想象可以開車入佢地中間。

屌又黎 難分真與假

終於

其實一直都有...
係下白泥見過連續幾車
佢地眼神望落好猥瑣

推

818 見

樓市開始跌了嗎？

正呀

可以擺上twitter Reddit
pla殺到，外國公民快d撤離

其實香港不嬲都有軍營有解放軍㗎喎
間唔中都會見到呢類車
未必同派兵有咩關係

梗係未黎都要吹到黎啦

我比較好奇車輛登記可以坐幾多人
使唔使報運輸署???

咪係

買奶粉姐

係出至好 , 唔好落黎行行企企扮撚哂野

班柒頭不嬲都鍾意周圍行黎行去 出出入入架啦
係咪冇出街

支那一定唔會高調宣布派老解鎮壓，頂多用公安武警混入黑警到

成日都見到，有乜奇

屌驚乜鳩 一早出咗啦 咪混咗入d狗度囉

唔出兵正契弟！

間唔中都有架啦

上水古洞新田日日都有la

老解正式接管香港黑警

sir this way

中共就係想你驚，文宣只要去宣傳幅相係假或者係好耐之前影

就可以破解中共恐嚇陰謀

我見唔到有人
我見 一堆 支那狗

支持一國一制

又運間諜

有冇合法理由趕佢地走

好出奇咩。。。
利申 住軍營附近 周不時都會見到呢種情況

其實香港咪有駐軍
要出嚟 行出嚟咪得囉
點解成日話要「入城」
咁64feel

612 721 811

究竟點解唔可以正正經經坐旅遊巴黎呢

I’m so so so so so excited ah!

真係出兵香港，2019股災

係 班老解要交更

大驚小怪

諗深一層，上邊兩派係香港鬥得咁勁
係咪習軍派人落黎鎮壓住班黑警
以防江派攪軍政府

早兩個星期都見過啦，絕對唔係第一次。

佢地黎換上香港警察制服

人定豬？

嘩嘩嘩 來吧

屌 肯出未呀
日日期淨係識得係度坐車

係出就快

落嚟摺被？

呢啲人其實退伍之後都係會生活得好慘
依家攞條命來搏幾百蚊
父母生佢落來都唔知為乜

818見

Sir , this way

唔好意思各位準大英帝國公民，借少少位

香港人居英權不遠爾 ！

摺被出征

紙紮咁樣樣

至多咪返屋企瞓覺

翻屋企訓

香港不嬲都有

兵哥哥 禾艾梨

快啲黎殺我老母臭閪啦

推呢啲post有撚用咩
又製造恐慌

香港不嬲都有解放軍駐港架啦
佢地運人運物資馬路見有咩咁出奇
次撚次都話出解放軍
見到=/=出動
佢執勤先post啦

一車車豬車落黎扮狗

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

咁樣坐車犯唔犯法？無安全帶既

收埋屋企d被先

其實不嬲都有
有時關口去石崗
石崗去解放軍總部

快攬炒

豬籠車再現

係咪警犬太多人resign要借人？？

運豬車入面好多豬
班大陸西黎左香港應該會住入香港咁多區既軍營
如多人熟知既昂船洲、石崗、九龍塘等，仲有本港幾其他各區其實都有一早已有但又面積唔大而又隱隱地藏既軍營(如西環其實都有個唔起眼既軍營)
家下文明世界，打既係科技同經濟，仲會咁柒派人打仗鎮壓屠殺唔怕笑人人個口咩
中共最要面，出兵入下城拋下班藍屍，等藍屍驚就起動又指罵示威者攪壞香D咩咩柒柒濕鳩野中日大戰時班土共都最鐘意槍口先攘內, 而唔係對抗外敵，最愛以鬼打鬼，濕鳩中國之恥也

佐敦槍旗山有軍營,裝兵都好正常,兵力最少

搵下住港九有邊幾個軍營

冇乜野我返去訓先

幾驚入面得奶粉

其實不嬲都有 新界唔小地方周不時都見到

班仆街 唔用安全帶
個個都要收張告票啦

錦田石崗果邊其實成日都見到，唔需太擔心

屌你呢張圖唔係出過幾次啦咩
btw記錯請屌細力d

姍姍來遲

同志們 早上好

唔好傻啦
呢啲車平時都有
唔好大驚小怪

咁叫uncle換定美金先啦

唔出奇，嚇下你，俾d心理壓力你地。

佢一車車人咁車嚟加入香港警隊呀嘛

距離有午餐肉就有女屌既日子不遠

石崗軍營大把啦
我住錦上路成日見

驚閪？開撚見我哋啦
我哋係想落嚟，唔係大你

黎示範摺棉被

係就快手，唔出正仆街

無錯 留返俾藍絲消化左呢浸受污染食物先

香港或成最大焦土

出兵 然後發現全部市民

日撚日都經過架啦

Push.

美軍來了我帶路
老解過關一獲熟

不嬲日日都有解放軍經過
人地運輸姐

就比你地拎黎嚇自己人

勝利嘅先兆

派落來幫我哋摺被

出囉
我地槍都冇枝
佢地出軍隊 一定俾人剷到飛起

後果自負

老解成撚日都有調動架啦，d仆街大驚小怪

上年而個時候都好多
年年都係咁 唔好嚇自己
要黎一早黎左啦
撚敢咩佢地

一日唔企喺條街度一日都唔柒你佢

屌 係就快啦

你太少去軍營周圍地區
年中唔少解放軍軍車出出入入
同埋一年都見唔少單撞解放軍軍車交通意外
一撞車就要軍營指揮官出黎，搞一搞都幾個鐘

連登仔怒屌老解

終於等到了

運豬咁運

點解我會諗起運豬車

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

經常有見到

笑L死我

咁佢地幾時先肯落車？日日遊車河

黎啦

坦克黎左未

同志，這邊來！齊攬炒！

又話10分鐘

終於到la

慢過元朗克警wor

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

人呢？

唔出死全家okay ?

周圍遊車河 嚇鳩香港人
好撚驚呀我
香港人嚇大架

解放

駐港部隊真係呃飲呃食

打大佬

經常見，見慣不怪!

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

好似運豬車咁

坐係個架車到連尊嚴都無曬，豬車咁

運豬車